呢條女真係勁能尾...

點解可以咁qq

自貼？拉

賓仔沉左呢條女船?

我女友黎

你都俾人呃蝦條啦

收聲啦射疤佬

咩呃= =我都未比佢

我唔係你女朋友喎

沉船了

牙冰仲尾

係

你on9?

童童正

真。三國無雙

童童世界第一

上次比人拉左係咪真係佢？

真

youtuber你都沉？